
                      es una pelicula simplemente fantastica, la trama es alucinante, tambien hay que tener encuenta que esta producida por Steven Spielberg, simplemente por esto hay que verla, i como si no
        
            